[好嘈呀]一人一段有聲既廣告歌詞

我先

來簡約地愛多八十年
態度未曾改變

即刻轉身射個三分波呀

街街街街街街街

可唔可以唔死呀？

八珍甜醋份外香

bb肚痾嘔奶消化不良

We are Hong Kong babies

我要我嘅肚仔

少少咸 多多趣

請等等 我繽紛樂緊

飲番杯一定要食佢

曾共渡過漫長的歲月

尖尖尖~

鵝要健康 鵝要消脂

MA~~~RO

得得得 突突突 得得得得得得得 達達達達
街街街街街街街夢之音樂街

你有鼻敏感就要食安泰敏

咩嚟

洗頭水廣告 好正

雪雪雪

錢家有道，理財之道

呼佳 呢個特效噴霧 令你呼吸暢順 舒服晒

ex...pe...di...a...!!!!!

位元堂

如果太多牛奶味

我啊媽教落要嘔奶就陳展鵬~

喇叭正露丸一百年啦

呢個真係好嘈

happy birthday to 陳展鵬

旅行搵關鍵

最開心去 咀香園 咀香園

你 你的真摯使我沒疲累
天真分享夢想這快樂

去旅行 去到盡

30624700

嗲D 今日學校有人嘔啊～

一條小抹香鯨

有達哥把聲

冬のキッスは 雪のような口どけ

降る雪が全部 メルティーキッスなら良いのにね

我係阿德

錢家確係有道～
個個跟我學理財！

生命滿希望 前路受重創 登～～～

藥箱都變成首飾箱

我要我既肚仔

大笨象係河邊吸水

澳門........上線喇！

轉身射個三分波

Stand by me

尖尖尖 尖 尖尖尖尖尖

I love Hong Kong .......

8177 7778

殺曱甴唔洗用劍既

時興隆與你~~~

條jer夠粗 不過陰毛濃密 點知潰爛三百幾年都冇人用
bb屌西 屌到消化不良 春袋痿縮 自瀆生涯從此結束 咁就快切柒煲粥 煲粥 煲粥黎餵狗

we are Hong Kong baby

榮華臘腸 家家讚賞 元朗自設嘅大工場～

文理泳~會 與你一起 成~長~

藍毛貓演唱會開始喇！

比巴打你快我一步

我要鳴謝意～
而謝意等於......

Hey~用愛夫堅啦

你要唔要食一甩呀？

夏天 為大地帶黎雨水

有喇叭牌就即刻搞掂哂

去旅行去到盡

去旅行 搭車又搭船

咩事？

來吧去遊玩

你點知今日會好天架

養陰丸

鬆鬆鬆軟鬆軟～

BA DA BA BA BA BA 只要給我一句歌～

遊水落去就會幫到佢～
btw唔記得左個廣告係賣咩

卡士蘭 肝美健

喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

218 5個0

兩鐵合併 車費唔加 仲減wer~~~

好似太陽咁溫暖

榮華臘腸

2110

擱淺喺～沙灘～～
泳客正在～拯救緊～佢～

李萬山整腸丸

吓！!你男朋友唔肯落街買 condom?

agger

屌！用愛膚堅啦

喇叭牌正露丸一百年啦

唔只有聲仲好大聲

上線啦

喉糖

要小心，唔好掂到佢哋嘅便便，哇哈哈哈哈哈哈⋯⋯

218 五個零 call我

呢個廣告係咪無左 最近唔多覺

真係好大聲

名古屋，燕窩，月餅，低卡，好食，健康，又fit啲

有聲

我唔鐘意你去捉魚

Ahhhh~ can you feel gatsby

神雕等你20天

媽咪買餸都唔好掂佢地

要煮熟哂啲肉先好食

自家烏冬

To先 to先

乜嘢都咁隨便 邊有人俾面

逐漸變黑又得
立即變黑都得
得咗

對唔住啊，香港腳發作
哼！用愛膚堅啦！
「愛膚堅皮膚噴射劑確有功效」

月黑風高殺蟲夜，黑旋風忍者為民除害
唔使用劍嘅，用黑旋風就得啦
「黑旋風夠晒威，黑旋風的確好使」

德誠女傭，安心聘用
德誠女傭，融入家中

認住金寶鐘，清潔好輕鬆

鏗鏘伴你經歷創傳奇，考牌的標記

記住要笑多啲呀
我嘅笑容就靠晒佢嘞

叉燒包～

BB 肚柯，嘔奶消化不良

年輕可以彈番黎

我要健康 我要燒豬

京都念慈菴

無論去到邊都要記住頭先講過嘅野啊

零感特薄

由人生發放姿彩 dududu 由頭髮放至Yeah色彩 dududu

33層咪好鬆化囉

嚇死人咩 個心離一離呀

今晚11點 你會做啲乜野呀
I'm gonna bring the beat back

用最孤獨的心 換最溫柔的愛
仍然盼待 何時才發現
就算天涯海角 都可能覆蓋
我們難道沒信心 這樣愛

我係咪好任性呀?
係 不過係我揀嘅

la me la me la me la me la me
鏗鏘共你經歷創傳奇
蘋果加玫瑰

錢 家 有 道 ！

黎明真係好尾機

先畀我落然後你上
好難聽 搭親車聽到都好躁

我要我嘅肚仔 每日變fit啲

烏涼ya 中國的烏涼ya 世界的烏涼ya

世界的五糧液

以前啲廣告好睇好多
仲有 一男一女對話淨係
毫半子
一分鐘
洗腦sell電話plan
同埋個兩年sunday 新世界 和記
幾間啲廣告各有風格非常有驚喜

對上一批覺得有心思的廣告
已經係n年前維他水
用歌唱唔同職業(包括老闆)

而家啲廣告好悶囉…

bell右又bell左 腸道健康啲

而家啲廣告除左煩膠神鵰等你二十天之外
我都無咩特別印象

仲有個係
呀~呼佳

去旅行搭車又搭船

啦啦啦啦 來吧去遊玩

藝人jacky

食得招積 住得舒適 旅遊超值

爹地今日學校有人嘔啊

日本肝油丸
かわいいね！

一家去玩好肚痛

218 5個零 call 我

嘩嘩VIVI娃
之前銅鑼灣金百利日日播出嚟 嘈到呢

點解我明明唔識日本睇得明

飛去芝屎星球外太空

咁33層咪好鬆化囉

佢都係我同鄉喎

日文日文日文 日文日文
日文日文日文 日文 日文日文
日文日文 日文日～文～
媽囉！

Repeat

Maro!

因因因 因因因 登登登登登登登

有無人知？

時興隆與你～

如陽光 ~~~~ 伴我 ~~~~~

我都係 點解會咁

我都係

個post 好嘈

遇到壓力大又怕腸胃壞

伴我開玩笑 悶了相約見
年月裏頭天天笑未停
日記交換了 風雨擋住了
傻氣故事總不缺少
你..你的真摯使我沒疲累
天真分享夢想這快樂
延續到秋冬
Stand By Me

02年7月9日
李先生超速駕駛引致車禍令妻子昏迷至今

菊花 菊花 人人都愛它

唔知

留名

因為愛 很美

噢!我嘅寶貝

用p盡，bb開心，媽咪放心

唔洗用劍既
用愛膚堅啦

啦啦啦啦來吧去遊玩

遮就是禾忟de bear絲珍珠

旅～行揾關鍵

BB肚痾嘔奶消化不良

係呢個 搵左好耐

考試、面試、見客、演講、決策